如疫苗未試清楚, 急於推出, 會唔會發生現實版［Biohazard］或［Resident Evil］𠺢?

各國為重開經濟, 急於研發「舞廢濕狗」疫苗及想盡快推出應用。
如疫苗未試清楚, 急於推出, 會唔會發生現實版［Biohazard］或［Resident Evil］𠺢?
到時大部份人會被感染, 變成藍色喪屍(簡稱:藍屍)； 721又會唔見人, 因已3萬thx左。

P.S.
1) 衛生署係唔係, 唔敢公佈三位或四位中招數字, 一來, 化驗唔切, 二來, 只報確診幾十單及另報初步確診又幾十單, 其實質就係一日百幾單無異喇!
2) 琴日, 正苦澄清不可能在未來數天實施所謂「禁足令」, 甘是否在需要時, 仍會考慮實施「禁足令」?

都係老人家打姐
驚西

而家得大陸跳過phase III ，直接俾解放軍打

Zombie CCP army fight Taiwan!

I dont want to be zombie after a bite by chinese da ma!